因應警方要求 東鐵唔停沙田

DILM

岩岩經大圍站 廣播話唔停沙田站

推

行落去

警察追人追入商場 想停都難啦

入哂閘冇車坐

CLS

緊急制會唔會停車

行落去大圍

入哂路軌逼佢停

香港全部車緊急掣都係通知車長only

一定唔係

月台果個呢？

上次有車長都開咪叫人代佢去遊行
希望逆權車長出現！

香港沒有列車有按鈕剎車設計
M記專頁+我認識嘅車長confirmed fact